Первый запуск
=============

**ВАЖНО!!! Необходимо быть под учёткой root**
1. Заходим в файл `commands/build_on_*.sh` (выбрать название файла в зависимости от ОС) и меняем значение переменной *DOMAIN_NAME*
2. Даём право на запуск скрипта `chmod +x ./commads/build_on_*.sh` (выбрать название файла в зависимости от ОС)
3. Запускаем установку командой `./commads/build_on_*.sh` (выбрать название файла в зависимости от ОС)
4. В случае отсутсвия ошибок установки сайт готов к работе и запущен (убеждаемся, перейдя на указанный домен)

**P.S. Все остальные настройки можно править через панель администратора на самом сайте**
- login: testuser@example.com
- password: 123456

ДОПОЛНИТЕЛЬНАЯ ИНФОРМАЦИЯ
=========================
*(если не под `root`, выполняем через `sudo`)*

Как запустить
-------------

1. Запускаем сборку контейнера командой `docker-compose up -d --build`
2. Запускаем контейнер `docker-compose start`
3. Останавливаем контейнер `docker-compose stop`

Разворачиваем дамп БД:
----------------------
1. Заходим в файл `commands/database_default_restore.sh` и меняем значение переменной *DOMAIN_NAME*
2. Даём право на запуск скрипта `chmod +x ./commands/database_default_restore.sh`
3. Разворачиваем базу данных `./commands/database_default_restore.sh`

Установка последней версии docker и docker-compose
--------------------------------------------------

1. Даём право на запуск скрипта `chmod +x ./commads/docker_install.sh`
2. Запускаем скрипт `./commads/docker_install.sh`
3. Проверяем установленные версии командами `docker -v` и `docker-compose -v`

Удаление docker и docker-compose
--------------------------------------------------

1. Даём право на запуск скрипта `chmod +x ./commads/docker_uninstall.sh`
2. Запускаем скрипт `./commads/docker_uninstall.sh`
3. Проверяем удаление путём введения команд (должны выдавать что данные программы не установлены) `docker -v` и `docker-compose -v`